黎明來到 要

準備起身了！

各位手足 要平平安安 武運昌隆！

早晨

起身

手足早晨

光復這香港

夠鐘起身啦啦啦

光

復

早

香

港！

好眼瞓

黎

未訓

明

天開始光了！

來

吐露港已經有手足比狗咬大家要小心有伏